每次我餓親你

每次我餓親你 每次我餓親你
你那眼光中也都帶淚